去左女友屋企偷雞搞野 佢呀婆突然上左黎

依家屈蛇係佢間房 唔敢出黎

叫埋佢阿婆入黎 一左一右

少女唔鋤愛阿婆

著番衫褲扮無事出番去

條女夠秤未先？夠咪光明正大出去囉

扮上黎整電腦

叫呀婆飲多啲水 再唔走 成家返曬黎

睇錯左 去左女友屋企偷雞偷野

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過